[Twitter戰線] 公司注册都要政治審查 仲唔推爆俾國際知？

發覺晨光萬事屋被公司注册處留難單嘢冇乜人推

但係呢單野絕對值得煲大！

而家大國角力，香港係國際間最大嘅利用價值就係金融白手套，而呢單嘢就正正顯示出香港嘅營商自由點樣被蠶食！比起乜嘢人權乜嘢民主，外國持份者更加在乎呢樣關乎佢哋利益嘅事！

事件詳情已經有巴打岀過post

［精準打擊］國安法未到， 公司註冊處率先開始審查黃店向港人宣戰！

我建議大家幫手推Hong Kong Free Press對於呢件事嘅報道，一黎專業媒體報道詳盡，二黎啲英文真係寫得好啲

利申: 唔係twitter戰線專家，有冇手足知道可以tag咩人最有效，集思廣益